[集思廣益] 對付警隊假新聞嘅方法

發夢有人同我講㗎

警隊管理社交媒體係由PPRB負責
入面揸fit都係警察
Facebook twitter 都係由督察級人員管理
記者朋友同普通市民一齊去監警會同公務員事務局投訴啦

你知唔知警察打悲情牌,佢地透過網頁,佢地的喉舌,例如東方,tvb等,受眾以百萬計

你連登加埋全部,將事實揭露,抗爭者並無阻擋救護的訊息,受眾再多只有以數十萬計

所以呢？

所以咩都唔做?

無方法就搵方法先係做人生存之道

記得2014年,當時學佔據馬路,影響到民生,政府就打輿論戰,民意同民心歸邊

昨日圍警總,政府話抗爭人士妨礙999服務,阻擋救護車等等,政府推動輿論機器,你認為我地如何有效防止重蹈14年的覆轍？？

擴大文宣受眾接觸面

正正係而家做緊既野

不能同意更多

推